GOOGLE圖案打印海報會唔會起格?

即是一個1200x1200圖案點打出黎唔會起格或者靚???

視乎dpi同你想印幾大
另外試下用圖片放大軟件放大左先

一般screen既dpi係72
1200*1200既大小係
（1200/72）*（1200/72）
即係16.67inch*16.67inch
或者42.33cm*42.33cm
（接近兩張A4紙）

一般印刷最低要求係150dpi
大概係20.32cm*20.32cm
大概一張A4紙

印刷300dpi
就再細一半，當A5大細啦

係咪1200x1200可以打印到一張A4咁大？
有咩方法可以打到A0咁大
用ps放大會唔會見到起格

A0就算吧啦
300dpi既A0既pixel係9930*14040
係1億3千9百幾萬像素..........

用埋放大軟件都起格

1200*1200既圖，最多印A5
A4係勉強
A3係蒙查查

正常海報係咪A3 size度？
咁又要幾大影出黎會靚？

3510*4950係300dpi既A3
1725*2475係150dpi既A3

出海報唔會成張圖唔處理就放晒落張紙度嗎？
1200*1200既圖可以放1/4張A3，300dpi唔起格

另外，坊間圖片放大軟件效果唔錯，雖然會失真，但至少可以唔起格先，夾硬頂住用都得

另外google圖注意版權問題

我影相主要都係影排版用素材，點知比人點左去影人，而我唔太鐘意影人

掛屋企應該唔會有版權問題？
巴打有冇放大軟件推介？
上網睇人地用Photoshop改圖案尺寸 由100%改到110%
慢慢改大 咁係咪最好？

用PS放大的確慢慢放會好
但JPG每次轉存都會令Quality變差

自己用就自己由72dpi,150dpi咁試印下先